生日快樂

今日我初戀生日，希望佢係世界某個地方見到我嘅祝福

I know that feel bro

Happy birthday to me

我都今日生日喎 happy birthday